覺唔覺尼馬就好似狼來了個主角

冇事嗰陣就狂叫救命
令到自己誠信破產，連隊友見你碌都廢事理
到真係有事嗰陣已經冇球證信你

最撚仆街係你搞到成隊巴西形象差晒

耶穌真係畀人剷跌睇埋var都話冇

真係多得你個滾球獸唔少

去psg寵到你個仆街拎住個波就演嘢
同人撞下又演嘢
你睇下英超受犯規最多嘅夏神邊會咁
人地仲矮細過你
心態決定境界
尼馬注定做唔到球王

淨係睇盧卡古比人撞到仆街都唔跌就知邊隊先係戲子啦
今場睇兩個中場爆炸頭踢到尼馬叫都冇人理就開心死

佢都知仆街 球球都唔理佢

盧蛇

後尾feel到佢想改
畀人踢跌嗱嗱執波

Hi ching❤️❤️

畀公司批頸都冇人理

尼馬來了

個陣都冇時間就完場啦ching
佢on9 都唔會on9到80幾分鐘dum 自己國家波鐘 la

耶穌個球其實就算有冇tackle佢係會帶出界比人地開龍門球
所以相對上真係唔係好值個12碼

滾球獸

Feel到詐死冇用
希望失敗可以令到佢成長下

其實今場冇咩野
可惜形象差左
慢慢改番lo

係疤演深造完

今場無咩野？插水插到主動叫球證唔好睇var 啵

覺

系